美股認真討論區 CMIII

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

價投大法好

[/quote]
龍到仆街先入？
忍唔忍到手SH

升硬既

你sure 你SH到出年1月1號？

三隻入面最睇好邊隻。

今鋪直頭all in喎 咁重手。

無了
3隻都準備食棍

無話咩特別睇好，未來幾年都係佢地架啦。

曼城其實唔悶，但我少去
我班鬼同BBC frd幾鐘意去曼城玩同食，但住就麻麻

你可以睇埋Sheffield, 我覺得同曼城差唔多但冇咁出名同埋細啲，近其他城市，同埋都幾多元化，另外佢間NHS醫院質素好好

今次打算hold幾年咁耐牙

TSM fair price 幾多

Tsla自動駕駛邊有得輸
Amzn呢個世代都係網購多
TSM食哂高端晶片

咁快賣QQQ

Qqq唔識升既

tqqq then

MRNA

Nio這泡沫

咁大手筆
好少有

高 J -> Panic sell -> 高 J -> Panic sell -> ...

隻work咩事升到咁

石仔又放晒qqq高追個別股

數錢

重倉Amzn要收皮了

QQQ有望解放

Pltr

Salesforce買佢，契媽又贏

可以燈返Tsla落嚟

酒牙

呢個先係

操作少咗賺錢多咗

賓州法官阻止certify

嘩屌

下星期入貨

隻work

shop 典型破線拐頭勢

同mm諗既一樣，我sold into strength

其實都唔係好龍姐

一知veri, 個倉加左17%

其實係得連燈大船強

起身數錢

tsla起身又數錢

其實如果我星期二all in pltr call琴晚已經變8萬美，屌！

Work搞咩
買左唔洗work?

high risk high gain

星期五半日市，有冇巴打琴晚入到call搏升？

有早知你會唔會買TAN?

有早知我就唔放tan啦

契媽琴晚無賣work

成日見你地講pltr但冇認真睇 乜原來癲到一個月升咗兩倍

唔敢all in 錯失兩晚十倍機會

賭輸左點算

有早知我就唔放XXX啦

我估唔到咁鬼癲一晚升20%

可以返工對沖

Pltr升埋星期五得唔得
我張call想食多啲

希望石仔sh到

Panic sell

而家先入pltr係咪高追

早兩日你唔入？

下個星期 penis sell

三星期前入咗

FOMO 唔會有好結果嫁

有冇人無啦啦login唔到ib 個app？
但上官網又入到

jfrog 放早左，坐左成個月執80鎂 only

希望放完假又平貨

減左半倉等black friday特價

Black Friday 買Amazon

仲有得升

Sq龍到
同倉既aapl nvda bby成個弱智仔咁

TSLA

小西概念股20%

Elonbaba派錢過thanksgiving

賓洲個選舉結果俾法官hold住左
侵侵開始黎料

ath收市
信徒有福了

至少50

星期五再派錢比我地black friday開心買野

60

早晨
感恩節快樂
綠色係全世界最美麗嘅顏色

elon papa唔會放
劍指700

石巴monster

應該可以sh到下星期

原來發達最快方法就係call佢老母
終於知啦

頭頂綠左

Me too

龍市call咪發
但事後講咩都無用啦石囝

而家知啦

入到

我都等緊佢上34

你個倉玩完燈制未？

食左少少 希望對沖到石囝燈力

訓醒深綠色

我果陣唔知做咩走去買TSM...
如果我call TSLA再call PLTR咪退左休囉

別來無恙嗎
一覺醒來又數錢

唔緊要 最緊要個倉都一齊綠

屌，比個咁嘅數我

石囝無賭運 冷靜下

數到隻手好攰

仲有1成錢，諗梗加落sq定tesla度

開心數錢

無市即刻貼倉

大戶

下星期大鑊
各位巴打我知綠燈好開心
但自律唔好貼呀唔該

唔貼倉邊有平貨汁

Ib死左

賤仔琴晚聽聞你哋執十幾萬鎂

綠色係全世界最美麗嘅顏色

唔坐返半年應該冇得賺
利申3500貨

屌，買親都跌

好返上返嚟接你

係我仲上連登同你地圍爐

7000啦

都講到好明

再拆再升

是咪要執了

令人幸福既既顏色

咁多人high到數錢證明我放貨係啱

唔要拎出黎派

ARKW痴撚線

買我對家搵錢最快

Mola mola

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1402.97 , 25.81 , 1.87 %
連登支概指數 : 1379.62 , -16.10 , -1.15 %
連登光時指數 : 1062.44 , 7.53 , 0.71 %
連登舊經濟指數 : 1437.87 , -3.79 , -0.26 %
連登奢侈品指數 : 1353.64 , 1.03 , 0.08 %
SPY : 362.66 , -0.56 , -0.15 %
QQQ : 296.28 , 1.81 , 0.61 %
VT : 89.33 , -0.14 , -0.16 %
BRK.B : 233.13 , -0.79 , -0.34 %
ARKK : 108.48 , 2.33 , 2.2 %

陽巴而家空倉？

岩架數錢唔岩你

我驚1個月後見唔到你

你一晚執1萬啦

Amazon大法 好

對上一次叫tan

Stockchart vs tradingview 邊個好d?

你成日彈出又彈入
點跟呀

但amazon 種廢同蘋果有得揮

想燈tsla

Spce 終於番家鄉

SH的人有福了

我以為你唔會入貨添

75％ cash，除非極度恐慌否則唔會空倉

諗緊加倉邊隻好

早幾日數完

兩個都好用，tradingview做緊black friday優惠

U搞咩 點解升咁多

VERI 升到痴晒線

手機開到喎

入唔到ar

20到100都仲有5倍

無敵家迷你指數: 131.65 +0.64 (0.49%)

又準備上太空啦

全倉+6%

張pltr call早咗好多放

Net妹下妹下又上到70

Verileu小西

Huge court win lets Trump present ballot evidence, could overturn Nevada result

我pnl同你走勢好似

另一邊，中國媒體報道發改委為防產能過剩亂象，將調查各地電動車投資，中概三隻電動車蔚來（NIO）、小鵬（XPEV）及理想（LI）盤前急挫9%、12.5%及14%。

支那玩政治市真係好勁

有無咁橋

反cup戰

一日入左價

NV都比埋?
咩料

石仔要一步一步教 肯sh已經好左好多

算唔算愛侵力

唔俾人玩港股

我兩張call 其他正股都升到咁CLS

但意外既係個POST 竟然推得咁慢

勁人ge 走勢

nv同賓洲都黎料清倉保平安先

ibd 有無諗過

TSLA遲啲會唔會好似AAPL咁俾人控住唔郁

Ibd太貴啦

好巴 net終於守得雲開見月明

ibd 可摸耳半價

有evidence 都有唔比present咁癲

石仔賣晒qqq啦

佢都未真突破volume有d弱雞 點都好會食左27號個d先

而家係AMZN TSLA TSM

據報道，$特斯拉()$提交給上海監管部門的一份文件顯示，特斯拉計劃投資4200萬元人民幣（約合640萬美元），在上海汽車工廠附近的一家新工廠生產充電器，即充電樁。

特斯拉提交的這份文件顯示，該工廠預計將於明年2月完工，將有能力每年生產1萬台充電器。目前，特斯拉從美國進口充電器，通常安裝在充電站或停車場。

九月去到十一月中咪控到仆街囉

等試飛之後股價一齊上太空

預左禽晚跌 點知升

$TSM
台積電劉德音：公司營收已連續10年創下紀錄 今年將再創新高

格隆匯11月25日丨據台媒，台積電董事長劉德音日前表示，公司營收已連續10年創下紀錄，今年將再創新高。南科營收2019年產值高達新台幣3,800億元，佔台積電營業額的37％，今年預估將突破新台幣4,400億元。台積電昨日舉行南科3納米晶圓廠上樑典禮，董事長劉德音透露，台積電規劃的3納米廠廠房基地面積約為35公頃，當3納米進入量產時，當年產能預估將超過每月60萬片12寸晶圓。

瞓醒tesla契媽sne又嚟

下年130?

Veri monster

下年TSM 130你買未?

正股驚⋯驚⋯驚西

試過啦，而家升都唔敢買

等佢跌囉
總有一日會跌

pltr比人吹奏到癲

咁多人貼倉

Work巴今鋪真係唔使返工

大就都避重就輕點個profit 仔出黎J下啫, 唔會燈到既

我仲埋伏緊uber 前日食左少少 琴日即刻回 帶望唔洗回咁耐

早呀 咁多位
每日見到 tsla 升到咁 真係 心理唔平衡

升得太少?

DDOG真突破未

無貨,..

有我陪緊你望大家發達

呢個星期豬緊 8 皮

有其他嫁嘛

我埋伏左咁耐既 aapl
原來得個埋字

彭巴

30% 倉only

發生咩事

唔好咁大期望
佢次次都延遲

望住人地 賺賺賺 我心理唔平衡

我就黎買到冇錢
個fd 係咁叫我入

snap call 同 short tsla, 仲未追返
假突破果下 無放到

我琴日轉左張75call 12月11 應該有機掛

冇所謂啦
veri 我9.x 買9.x 放, 宜家...

tsla ? 唔好講啦... 我 500 蚊放曬 點知佢回都唔撚回

TSLA太恐怖了
完全無頂

JMIA望咗幾日都冇入
一去冇回頭

可能遲下回返去500呢

淨係食左注call win 1000鎂
其他無買

快d 比位我上車
450 一注 500 一注 如落 435 我all in

升就睇升，睇未來嗰幾年
跌就睇跌，即刻走先
正傻散

你而家再追Tesla個價
都貴過你九月食棍前個買入價啦
坐多兩個幾月已經返翻晒黎
唔需要高買低賣

你同賤熊一撚樣
本大又好細又好，都係傻散心態

唔抱任何幻想TSLA會回調
留意中概三寶會唔會爆好過

又要返工對沖
我想鳩叫呀

之後呢? plan 埋幾時放啦

小西 sir 早

石仔抵屌

隻work一下就收復之前失去既野

爆升, 定支爆

要唔要鳩叫template?

唔好見人gel權倉又跟呀傻散...
不過冇所謂啦你嗰度咁少錢
輸晒咪當真係交學費，學個教訓囉

小西巴 你隻股

HIT & RUN
PUT佢老尾執石仔

我囉, 一買就棍, 鳩叫兩個月, 咪又係升返

之後 留比個孫
我後悔 500蚊放曬 轉頭入左大注aapl

7蚊買12蚊走
自此之後就冇入到了

決定好月供你嘅概念股
lets have party

thanks

單日3成契媽又然

隻work都 40蚊 個市咩事

snap call 預佢變廢紙了

我成日都係咁, miss 左一隻, 就鳩up 另一隻, 跟住賴野
宜家我用個大白板, 寫晒邊D 股, 齋睇, 要買, 咁樣做

琴晚 放曬了 我
輸到 仆街

咁似8月個轉升市 入少少put保護下先

隻nio琴晚仲轉得返燈 真係屈到

vol 巴,
我個心好痛

玩咁大

第一次贏咁多
純正股+9%

數錢數到手軟

以為佢 上 50 點知落45

今個月 唔入市了

依家心態好差

win big 之後 唔做功課 唔睇書

入場 好似賭錢咁 咁就 豬左 8 皮

有無人 輔導下我

得兩張, 可能聽晚反cup,信念

買咗咩

全倉U TSLA VERI

全戒option, 坐一排正股, 攞返信心先啦

有賭未為輸
今次賭16萬
好快回本

依輪升到咁樣係咪就黎股災
好驚

小西概念股2.0, 幾時升返上去

樓下阿婆炒股未

傳俾CRM溢價收購 咁都好正常既

跳樓機準備

直至final confirm邊個當選之前都唔會坐太耐
每日執少少就離場算

仲有一注 aapl

9月 玩call輸咗6皮幾7皮
決定長坐ETF 算啦

見你上次Win big條數，係夠cover你8皮有凸喎
咁sad做咩

想請小西飲茶

我分開2個倉玩 option倉得正股倉既1/15

長埋黃土下

尋日放哂call
正股長期持有都唔怕

個倉龍到痴左線乜都升好恐怖

aapl 生性下 得唔得

Tesla咁多利好就唔好short鳩佢啦 完全唔抵去take呢個risk

呢度啲人一升就變WSB, 不如講星期五點操部署啦

下次控制好注碼

個市已經唔理大選假設有野反cup都係12月中既事

qqqj都升5％
感謝暴巴介紹幫我個地平線倉加升幅

小西對石仔特別有愛

仲有tsla

美股Veritone 有無人買左？

西蛇概念股比人吹奏

暫時姐 如果真係反cup應該會插一輪
距離12月中都係兩星期

其實係我地重saas姐
dow 同埋sp500都係紅燈 唔係乜都升

唔會，你allin 700張都係賺5蚊就走，淨賺3500蚊

仆街啦

唔驚啦, 放陣先, 再放左噤耐

大家早晨
琴晚終於可以戰略性撤退少量資金

你唔係有正股咩

正股ah到800先諗食啦放乜鬼

小西好少上水一上水就教訓石仔
石仔你執到啦

尼巴

小西巴隻核能睇到幾多

正股日日賺 option 日日豬

冇重倉sass你地啲愛股除左龍頭其實我冇乜
你睇下啲舊經濟除左開市個棍其實成晚都升緊

小西肉體屌p巴
把口就屌石仔

但係first trade呢個會俾入錢影響

求意見，如果擺幾年，大家覺得
ARKW
SE+SQ+PINS+TDOC

到時已經牛市左一個升浪準備回調都似

知錯了

我抵撚死

有, 你已經贏左我成世人未贏過嘅大錢, 收手call 靚g 啦

小西會屌你咁快放

如果唔睇市就畀契媽操盤算啦

熔斷.gif

晏巴有輸有贏平常啫，邊有咁多長勝將軍。

Overall 有贏就得啦，輸返少少當調整好心態冷靜返就得

有無賭性重既ching 之前有買到slack call
末日升左2萬幾%

回調撞正反cup都咪話唔驚

其實係得個伏字...

搵位派貨啫

i know that feel

依家 抽返啲錢出黎, 得返股
你老味
返娘家去IB

我一向都唔太鍾意etf要收手續費
新手買吓/退休保本voo係ok vanguard係俾你抗通脹仲有息現金流
不過etf無得食拆股個水 & 仲有ark無息派 (雖然下面都無 但其他股有機會有)
如果係後生想投資滾大本錢我一定係會揀下面

我諗呢度應該無咩人重倉買WORK 更加唔好講CALL

今朝一路揸車 一路自我輔導

張未日call 前日得1蚊 依家500蚊

小心揸車呀 晏巴

aapl

Salesforce 收購 work 前者跌咗5%

ark全家桶
arkr

Rush 巴

WORK一晚升咁鳩多

返左office,
依家上黎比你地輔導下先

襯呢幾日停市+收早抖下啦
12月會更好

U仔正股, 135call 全部ATH

i have a position
未賣

an狗唔買aapl

tesla call 玩喪咗個心都叫風光過

我隻aal 同美斯琴日都見紅, 訓醒都綠左
係隻amc 唔生性

NQ又升

炒消息, 隨時回番

落左防爆開心休市

返咩工fg要交成皮嘢稅咁高人工

12月 變割月
11 月 係最後的 瘋狂

我個心好痛呀
放早左tsla

仲記得幾個月之前大量巴打笑稱
買WORK幫你更勤力返工

巴打我9月棍tesla call 都豬左成年profit, 大注真係all or nothing

雀巴
我中過招

係咪開始多TESLA 全CALL 股神

CRM收購WORK
然後CRM插水, WORK爆升係咩玩法

我依家仲 +250%
今個月休市先

WORK 巴真係苦盡甘來

賤熊巴入貨timing 幾好
但佢得一隻tsla
冇做diversify
一跌好多panic 都好正常

傳溢價收購

一個洗錢，一個升級，好正常

隻work 妹到冇再睇

好似係溢價收價

上一次跌市佢買左好鬼多

再係咁... 好快豬返曬

M&A不嬲都係咁
未見過有收購人果間出消息係會升

好耐之前同work巴一齊坐，有一轉3x返咗家鄉就走，估唔到佢咁長情

當時好多巴打抄契媽功課
炒車日日屌

好彩個倉一隻大cap都無 磨撚到

11月仲有一日半交易日

各位早晨😘，今日係11月26日，今日天晴，少少涼，最岩曬太陽🌞氣溫大概19-24 度之間👏🏻

因為今朝gel頭gel耐左😂搞到今日遲咗返天交台，所以報慢咗天氣呀，希望大家體諒下🙏🏻🥸
送首好歌比大家（送埋比我老細），希望大家鍾意。

後生哥讀書咁樣就豬8皮

個巿強到完全冇力跌

晏巴調整下心態好D, 愈想追番輸果D就無曬理性思考

依家唔追 唔代表之後唔追
但個價就一定貴左架啦 等佢回一回先啦

WORK 有insider啦 11:45 幾個唔同位都入左call,閒閒地買1萬變500萬

買老任未

識野喎 P 巴

我都唔係 學生哥

9月頭510買既都番家鄉
買完del app係岩既

P 巴好風騷, 琴晚又袋幾多

尋晚就想買
但係IB唔知點解Margin acc先比你買佢ADR

幾時到 fsly 重上 13x

巴打們都好正面 我決定今晚約

第一次買WORK的唔洗返WORK對沖

琴晚先見一堆鬼佬pltr call一個月3000%

已經話十個有九個都會再大注推 諗住再大賺 你收下手搵下有咩強勢靚股搵位入算啦

Option要賭減到用十分一注碼

無見過有收購係升

諗起前排睇雷公, 買股票既最大武器就係insider news.

不嬲都係咁嫁啦

[url][/url]

之前係咁屌電動輪移同靈車個d 走左貨就欲哭無淚
股票係獎勵d有耐性ge人

... 我... 屌 我好廢

唔知nvda msft apple amd 幾時先破返頂

鬼有人會買咩 前幾日d成交都係零 或者得幾張

琴日見到你話讀緊書 可能睇錯

我有個 post 都係 set 左 target
果日之後 日日 豬

見到彭巴好似見到過去2個月既自己咁

溫(股票) 書

做(股票) 功課

點估到佢可以daily 10%+ 咁升
之前都會回一日 -4% or more

call既IV 隻隻130%+以上
如果食正其中一日跌既話 仆街即變廢紙

點走過來 ? 求教學

D 股唔屌唔生醒

揸車番學

之前都係咁樣每日執石仔追target 追返平手 結果又晒精氣同時間
依家strong hold每晚早訓倉賺得仲多

所以最後我都係渣左正股算
孖正股 點都好過call
有國防部睇實 長遠睇升 差在幾快
但估唔到火箭咁

十零萬only

首先確認自己既股會升
然後每日鳩叫

呢D時侯多數

心雄 個人飄就會豬仆街
星期一隻 snap call 就係咁

明明搵 幾皮hkd 都唔走... 依家倒蝕幾皮

返工對沖呀

aapl 會唔會升 ?

會唔會過幾日又上返去

放走曬d call 啦

早晨 差唔多跑返今個月輸嗰啲數
不過琴晚手賤賭左amd

斷估應該會
利申: 我冇見過steve jobs

如果侵反cup算唔算黑天鵝？

戒options 或者減proportion算啦
我地又無好巴咁有眼光 佢隻net 就嚟到價

fanng會西冧

我宜家試緊長少少, 一個月既call, 試下水溫

聖母之後可以叫咩

算
除左cctoy基本上冇人有expectation
反cup左準備溶斷

option position
pins 10 x 1231 70c
U 2 x 1218 135c.
小睹宜情

就咁得啦
無左嘅錢好快返嚟

一係好似宥巴咁, 跟住消息突破大成交去雷入去

Put index?

好巴 又唔教我玩... 等我睇下書 先
分享返近三個月 個 profit rate

依家同冧有咩分別

成日都覺得呢d消息晒氣 根本係搏唔嚟
你又唔係insider 人地就一早有晒風部署好
然後爆料推高到開市你地堆人跟call就水尾收割

一po 倉會豬

我開put 緊大麻同中概去預期佢反勝，但有啲spce，ba call唔知會唔會一齊死，同埋成倉saas同tsla又係唔知放唔放好

佢仲有無上黎
佢有無po 過倉

我唔想信真係有咁神既人

164%都算係咁

巴打之前tsla call掙左成10萬美，輸8皮港紙小數目啦

真

無咁邢掛

好彩執少少，流料就輸幾十 %

輸心態會輸一世

我之前都係咁，玩option贏咗好多，然後唔做功課，亂入，輸返哂

下個月 -200%

我依家要調整心態

你減option loading就贏啦
宥巴都收手啦 根本賺到嘅錢就應該rebalance買正股
而唔係showhand

點解我係間濕鳩日資上市公司做, 嘜鳩insder news都無

u到左價啦

option下下all in只會得一個結果

Leap call 中
都唔怕嘅

所以我小睹, 贏就落正股, 跟住抽番一部份出黎買OPTION

去多D pantry

人地insider都要高層先知啦
食物鏈底層淨係負責幾個工序/ 中層management點會知成間公司做緊咩

可能有, 我真係想學下點做
同埋可以笑到最後先最重要

佢地以為當賭場咁玩
每次*2 必定回本

羨慕中

印象中以前有位索巴 10萬上1億

事實證明小西巴係有料, 當日幾L多hater呀

中午吃飯的時候，文員小妹和閨蜜聊天：「5201真的會升的，XX大佬新請來的投資員說的……」

沒想到隔牆有耳，5201被隔壁桌的西裝男聽到了

吳鎮宇手下看股價漲的夠多了，便問是不是可以拋了，果然師傅就是師傅，吳鎮宇說：拋你個頭啊，這才剛開始炒，任何一個股票炒作，一定都會要講一個故事。等着吧，半小時後，5201一定有故事發生……

收購方跌正常

果陣無玩美股無機會見證神話, 有冇POST番號可以share, 想睇下

西教比佢收左皮

dllm 1億
我去到一百萬, 之後都唔知點算
去到1000萬, 仲有噤衝勁咁樣衝

真去到pantry 都係得D同事係度鳩UP下睇緊邊隻股票

其實應該係好typical嘅banker/ institutional investor嘅心態

但我有時又諗
假設隻股升一倍, 好似veri 咁
10去到20
我就算冇10蚊買入
我12 13 先入, 其實都有好多水位

佢係DISCORD個打機群度
雖然我無同佢傾過係咪真
小西巴應該會熟D

九月頭連郡哭喪
索巴10幾張大期short落黎

小西比人屌唔關佢有冇料事，係佢個人一開始太孤僻

連郡某程度上係幾好指標

慢慢定返個人
下次win 16皮

賤熊巴比我見到你係其他tsla post笑鳩人

所以點解本細都玩sh/ combo 而唔係day trade/ swing
好老實講去到咁大本金 然後發現完全唔識管理個倉先煩
一早學識hedge, diversification, (rebalancing), risk exposure management
唔通到時仲嘢嘢swing trade all in咩 賺錢其實都係求自由姐
坐係度贏定係日日對住個mon trade 擔驚受怕咁贏 其實高下立見姐

g 道了

日日睇住pltr 20% 心理好撚唔平衡

追貨
一黎平衡返個心
二黎平衡返個價

我好似追埋舊年玩動物豬既數
好感動, 十幾年, 終於有少少成績
好多謝美股post 巴打, 係度學左好多野

癈老acct 建完

$1800美上$25000計劃（第二個交易日完）
暫時盈利：+$1400 （135%）
報數： $3200 （過咗第一關2700嘅目標，嚟緊過第二關4050嘅目標）

唔使反cap
只要12月中投唔到選舉人
應該已經夠震

本細真係sh算而家望住個倉紅綠冇感 d股擺係到唔操作

hedge, diversification, (rebalancing), risk exposure management
求翻譯

痴撚線真係神話
岩岩試下SEARCH 佢一蒲頭D POST, 佢之前淨係買正股賺左50倍好癲

rich

各位早晨

閪蛇嗰時可能太串，而且嗰時未破頂所以仲有傻淡挑機

不過我暫時未見到有淡淡用理據去擊敗閪蛇

MA5先好買

神

大芓

入pton
呢隻嘢已經去咗我倉底到
點睇呢隻

屌你第一炮就上一倍 點跟

感覺上好快見到第二位炒上億萬的股神

hedge, rebalancing, risk exposure management....
依家全部都無做過

比索巴收左佢皮之後變左機友

想睇下
要搵咩

martingale 唔係次次all in
就算martingale 都有資金管理的概念

大家點睇FED 話會keep住買bond

嘩 好重倉PINS

巴打第一炮就咁

買契媽全家桶會幫你咗兩樣
長期買PUT 對沖就可以做晒

今晚係咪唔開市？

SEARCH 佢USER NAME, 索羅絲帽

我有買到Pins 未日c 但on99開市無耐走左

3倍就咁飛走左

晏巴琴晚win幾多

我隻lmnd又假突破，又可以妹番落去

真心勁

曾經也是個窮孩子

日日都咁龍
揸住aapl真係無感覺

妖股不了

如果科技股洗倉佢應該好麻煩
有呢個本就學小西分開幾十隻啦

癈老倉坐唔理啦，畢業先用果筆錢，希望到時佢自己Double到

香港人: 買磚頭

個市龍到咁應該點PUT真係無經驗

巴打你中左咁多次大獎
應該唔係靠運氣

小西sir 訓話

我長渣兩年等佢200，根據最近嘅一個research統計：60%美國gym 友決定疫情一好返即刻去取消健身會籍，pton有冇得做自己諗驚嘅話就轉lulu

Sh 真係冇咩做，閪蛇都有po 倉上黎開解信徒 算係咁

果個真係神人嚟

啲六合彩中番無事

琴日都話準備入一隻勁嘢

其實我無乜點睇過書
不過呢d其實是好基本的concept
自己google一下啦

其實大概睇得明呢幅圖就明咩事

有錢係唔同啲 錢滾錢，我就毫子滾毫子

集中係科技股要頂得順 單日指數跌2-3%個股跌5-7%嘅波幅

千幾美金有排都上唔到啦

傻散角度咪坐唔安訓唔落時開始買PUT
睇自己所需決定個對沖比例

假AC點會覆你 學P蛇咁直接入佢中路 問佢想唔想搵快錢

按照計劃行事，兩年後開返150

早晨桂絲
放咗amzn?

美股波幅真係好大
可能無乜消息都上20%

其實道指去到呢個位 已經高過3月
經濟其實又未復蘇 都係炒疫苗憧憬

明明元氣大傷 真係值呢個價？
睇唔透道指仲可以行得幾遠

10萬hkd 上 1 億hkd ?

分享下plz

咁癲

巴打仲未畢業？！

琴日pins豬到我落1200，今日算係上返少少姐，如果唔係一嘢連過兩關

拎幾多本出黎建廢老倉?

你每個交易日一倍
可能幾個月就上萬億

跟唔到抄唔到功課

信念

有無汁 個RESULT難以致信

Work一起身竟然work左

可能將嚟緊咁多年嘅運氣用晒了

依家口號係
買咗WORK唔洗WORK

佢無孖由佢ROLL 落去其實無問題

今日期指繼續交易？

靠人不如靠自己

自己倉細, agree雷公講, 100K usd 以下, hedge, diversification, rebalancing 都無咩意思. pick好股, 搵好價. 真係唔睇好就cash out吧

係美金

我之前都係

Spce無得飛但有得升咁過癮？

唔好好似飛巴咁panic sell就得

中間所有升跌我都唔理，個大倉兩年後先開封

聽日升幾多點

到依家我都理解唔到飛巴做咩無啦啦變咗一日傻散
之前明明跌幾多都SH到

我冇本 所以都係買正股 冇多餘既錢 比我蝕，食唔起

你一個月 上到咁...

下 美金

我垃圾 坐唔定
本身call 緊隻jmia @35 18/12
見佢妹妹下 妹左幾日放左
一放即爆上38 dllm

認真答你：最後三日至一星期嘅納Dee狂歡（focus on big tech）同時傳統股開始跌。
一星期後the big short

星期五我都準備PUT指數

FAMNG 一個星期內都會補升，之後就10月頭free fall

每日升1倍
下星期2就marry target

有賭未為輸
上次d運未散繼續加油

呢個其實係hedge嘅策略嚟
個市升佢張put價咪低 仲要option本身係leverage 100倍
咁你咪好平價買保險 個市有咩黑天鵝都可以檔到
之前3月大插有幾間仲係平手/賺錢都係靠一早call左vix

trader一下90%變20%點頂
有賺就好走既心態

係啲人戇鳩一廂情願覺得疫情完咗人哋就一定會返健身室....
點知實際上啲gym友答返你，疫情完即刻去cut會籍

如果無武肺個市龍多一倍

巴打真人應該好撚有錢

Year 3 吖嘛

震就緊, 市場無可能得賺錢既人, 但BIG SHORT 我覺得未必會

去到你有 一千幾百萬嘅時候
就唔識用asset allocation 啲方法保住assest
永遠要依賴股市繼續龍落去

謝清

我都成日做傻散 sh 心態開始企唔穩

Cls 點解可以咁撚勁

我見faang 都幾明顯留左d上升空間
會唔會the big short 就真係唔知
再升真係唔知升乜

之前賺到1.1m，
攞左700k建長倉
攞左300k 39.5入晒0005
100k 用緊
1800做緊25000挑戰計劃

龍市做hedge put係 咪要遠價

勁

邊有咁易我每一關都係set +50%

year 3 已經過百萬身家

大學時期用左好多時間去自學diversification，基本面分析，但發現窮撚學黎係冇咩用 爆升股都係tech股多，根本傳統方面分析唔到

早d一早學swing trade跟下trend仲好

1800 買OPTION?

本身係有錢家庭？定用幾年錢 不斷滾？好撚勁

綠左成個星期
好唔真實

就黎要block左你先得

每睇一次依啲倉就要對住塊鏡同自己講十次survival bias黎，唔好跟住all in

正路應該遠價?

option要計埋intrinsic value 同time value, 要知賭緊咩. 唔係一個看好同看跌, 仲要有premium cost. 一買option要去到break-even price. 唔到break-even都係loss trade, 仲要有時間值減少.
新手入Put前都TA睇睇個break-even point.....

其實唔好問我 我都係傻散一個
無咩點睇投資書 基本都係靠聽人講/上網睇就算
見到呢個討論區有人教曉我d嘢 我又分享吓自己睇到嘅嘢
其實呢幅圖係financial maths嚟 你可以youtube搵吓d課堂嘅錄影

但其實我完全唔識maths 但大致明白做緊咩
我覺得散戶就唔洗計到咁精細 但要明知個概念同埋係策略執行上要考慮到呢d點

宥巴似乎睇到d野

未試過個股咁hedge, 所以求教

FAMNG會補升銀行股開始回，跟住一星期後就會大回條。搵機會入啦

好勁

amd

但真心真係外國屋企夠大
買齊gear係屋企慢慢做仲爽

當有返幾百萬嘅時候
發現自己啲錢唔係好輸得
同埋計過 如果靠beta搵食
都可以大個自己支出, 資產繼續有增長
就值得做呢樣嘢

佢好似幾千鎂起家
慢慢咁炒上去
仲要好humble咁分享

咁宥巴唔下星期先建倉？

無話全部一定係要fundamentals定係ta
不過覺得呢d基本嘢一定要有個概念先得

都有可能係. 要睇個倉return time frame match 條人生time frame.

同感
賣出買入咁不買買賣賣都唔夠佢嚟

走牙

有一億咩

對上一次見都係3m定2m鎂

真係好勁 真心要學野

我都係20000開始姐，加油啦

到有幾百萬個陣真係SH價投就算

基本面好 beta大少少都唔怕，有信念跌個陣仲可以掃平價

今個禮拜係最後狂歡？

星期五又好似快咗少少...畢竟FAMNG都未開始升

心態點練 可以坐定定d 股
成日好易早走 蝕放左就爆上

窮學生嚟喎...

不過year 3 有2萬美金做本 其實都幾多

你依家800 萬身家...

人地d屋大 真好 香港

我嘅意思係指數回5-7%姐

借返黎

big win 機會唔洗成日中, 中左一次我就夠

係，所以一係就去fanmg執埋最後嘅錢；一係就空倉等回條先買

點解個股升但係都係輸緊錢?
連iv都唔睇衝去買

pins仲上唔上到75

應該係

佢上星期五晚定星期六晚講過twlo 點行法點做法, 今個星期其實中曬, 佢有做到嘅話應該又多次big win

一直想買voo
等緊回調

一個月前20000本金

佢好識玩
咁低息其實好好借
non mean都唔貴

屋企夠大都無可能買齊各種機
同埋屋企操同尖場操motivation差好遠

利申 尖友 開尖後無再係屋企操過

大家點睇 SE ， 有冇機會成為下一隻 700 ？

對唔住巴打

本身 屋企有無底 點解咁大膽

冇嘢炒作了，最後嘅炒作係big tech就重新嚟過

咁短時間賺到800 cls嫁

所以好多嘢其實都同啲人實際上諗嘅唔同

2 萬上 100萬...

想睇tsla跌

同意

巴打一開始有冇借孖展

等個市回先入

尋日都開始有巴打PUT Russell 2000
星期五我都打算睇位跟

can be
但係有回調先入返

真係cls 好撚勁

多謝p兄分享

話明fanmg會補漲當然食完再幫手big short，之後再All in small cap

已經無升 仲要回

咁辛苦打份牛工為咩，學生時期 all in 時間學股，22歲畢業 ＝ 財自

sq 等左好耐

想問下住加拿大既巴打 你地係加拿大用邊間做股票投資？
原來ft係唔受加拿大居民

我跟左goog巴入少少vixm
睇下聽日咩情況

呢個真係事實 越早輸越好 拎經驗 因為本金細好快返工就搵得返
呢個世代已經唔再係靠打工發達 打工只係副業嚟幫手滾大舊錢

我已經進入咗廢佬嗰time frame

會唔會亞洲人先咁

你個廢老acct喎 唔係話兩年唔開咩

p蛇幾驚今日唔見左你

地產佬係商廈個堆姐
home construction個堆呢半年賺到笑
低息mortage幾多人借

宥巴 有冇開班教股 想學野

香港gym room仲細過外國home gym

宥巴好強

呢度真係好多勁人，我繼續返工對沖下先

好難講既 堅操其實好多人都要人幫手
同埋操得靚就緊係想出去show下肌
以家有cut既想法到真係完左武肺可能又唔同左

睇你ag 唔aggressive
如果保守少少的話，就慢慢減，減到下星期四五應該就差唔多黎料。到時就順利避過

170唔入

而家nq行埋上黎基本上之後回都未必有200蚊樓下

FAMNG

知道

3個交易日左右

前日175入左少少

廢佬time frame應該唔會上連登.日日cash out 洗錢.
話知tsla上唔上到世界第一, starlink會唔會IPO 次次FF下d科技發展都有興奮感覺

700 十幾年上升
MDD 2x, 3x% 經常出現

跟

巴打個廢老acc係咪諗住SH

可以落1/3注建咗倉先
之後buy the dip疊到你覺得夠為止
千祈唔好心急

買完del trading acct,得閒上去其他apps望吓d 股到價未

誠品睇書

睇你想要咩，好多 home workout 其實都做到，唔一定要大大部機

到時應該空倉過渡定再減半倉SH比較好？

識貨 我都成手Amzn末日call

YouTube有條友又係20歲到炒bitcoin， 大單邊咁就發左達

做人唔可以咁易自滿

買的ETF又有錢溝貨就唔使走啦，留多啲現金等執雞

傷心地數鎂

今個星期五鈉dee王者登頂

仲有一星期時間俾佢相信佢係得嘅

學雷公話齋, 用真錢換經驗其實係下策黎

可惜果陣去咗玩三寶，不過都賺得唔錯

得半日市

上策係咩 未睇晒佢d片

聽日清倉避一避先

仲有一隻A好似一致睇死

可能外國車程遠所以寧願HOME GYM都唔奇掛
但HOME GYM操野一定唔全面 仲未計你有GYM BUDDY
睇到份RESEARCH個原因先答到你

清倉未

57個時聽你講入左 其實而家個回報我都收貨

唔用真錢永遠唔會感受到跌市果種壓力
紙倉係無撚用

黎緊個big shot會唔會做put?
如果做係咪搵返d big cap做？

Option賭仔末日

我識呢到幾個巴打Tesla都多過佢，平過佢，坐足咁耐
掣自己㩒，咁都會賴人嘅
咁嘅人嘅心理質素，坐唔到明顯係佢自己問題

破ath就真係入慢牛冇得淡

閪股黎，今個浪冇升過

今晚清倉?

又笑鳩石仔

我相信星期三四先回調，FAMNG而家先升得果2-3%...升10%就話啫
睇famng升幅做人啦

早兩日睇圖入撚左AAPL
而家後悔緊 估唔到最後狂歡佢無份

唔開市

以為自己入錯左三叔post

有咩point 睇到會大回？

又bin

學債輸晒未分180期還。每個月都係比幾百蚊

唔認同

如果真係大回調應該清倉定入SQQQ好
如果call SQQQ係咪姐係300位槓桿

保守估計bin到香港獨立

休市

要sh就要忘記自己持有tsla

無敵巴
好耐冇見

FT Option借唔到孖展，不過玩正股嗰陣有跟手輸撚咗70%

差唔多㗎啦

本身都心唔舒服
見埋宥巴個倉 我真係覺得自己廢到閪咁

聽日呀，清半倉take下profit先
唔想步飛巴後塵

ching 玩option由2萬變100萬？

幾日清一次倉

我癈老倉入邊嗰啲差唔多啲晒啦呢幾日pins pton se係sq尷尬啲

咁你都要返工先得架

今個星期得番半日市?

上埋600蚊先

呢個post啲人今日好hyper
Gel晒頭咁

有膽take risk又有策略 抵佢發

配合埋小西full孖展大法
係600倍槓桿

大家一齊做三叔，個post可以改名做三叔認真討論區

用緊Questrade, 幾好。Canada無0佣金呢隻歌仔。

P巴好

你地pltr諗住長揸定15%止賺
止賺左一次 而家又高j返

Yes 星期五半日

唔啦喺度分享吓部署算，錯都有人提吓吖嘛

雖然雷公成日叫人投資自己技能努力工作

冇gel頭 大家向宥巴學緊野

SH兩年唔買唔賣

fatfat

好撚串

冇睇開唔評論啦，但好似見到好巴？定唔知邊個分享

真呀 依家仲要停咗兩年唔洗還住

Market rumors spreading around today. Many DCM and bankers (巴克莱, 中银国际, CCBI, CMBI, Credit Suisse, 国君, 海通, HeungKong Financial, 东方证券，UBS) went to China South City farewell party last friday, and one of the guys is tested COVID 19 positive.

After the dancing cluster, there could be a financial cluster if this proves to be true

lm
9睇覺得會上到六十幾蚊

今日睇你係咪真係SH到SH到我建議半倉

一開班又會有班人屌鬼

你未畢業已經咁多錢

只要有心 個個都可以係三叔

成日睇脫衣舞
今次仲唔冚家鏟

咁宥巴咁有信心big short, 個pton, sq大倉拆唔拆? 定都係唔拆?

其實好多隻都準備爆升咁樣...但又好似無乜時間上

尋日開始做trade record
Mark低返d出出入入
希望有幫助

兩日都35%

有時間坐嘅話就得75啦，如果有其他更加好嘅目標就68-69可以走

收到 唔該宥巴 玩左半年都係跟咁多位巴打再加睇書學野
真係感謝大大無私既分享

一律建議推盡末日30call

印咗咁多錢出嚟
破頂都好正常

屈
點解咁睇好pins
pton岩岩見你講過

*點解唔分兩注

The big short要搵啲前期升幅高但完全冇消息支持嘅。10月果次果點我put左twtr，再由低點call jd上去

你可以搵啲類似嘅

Rapid cut loss as planned

大家目標睇幾多

hedge 足夠個risk咪得囉
hedge 嗰啲成本即係好似你保險嘅保費咁
人生就係個好倉, 人生總唔能夠停落嚟清倉

所以星期五gap up省時省力
呢兩日推鈉dee推數上去就搞掂
Gap up上哂所有阻力位

點睇毒巴個垃圾倉

你炒炒吓個倉都比石仔大一倍

唔洗同人比
so far我覺得你進步左

好想宥巴分析下有咩booklist必讀
讀完起碼跟到你諗野思路
學到你3成都夠

20000美，就算輸晒還10幾年，每個月還幾百蚊。

但畢咗業之後要搵20,000美。每個月份糧草1200，一年多啲都儲到啦喎

幾萬蚊玩一個月

我就賺10%

上面 20倍30倍

又binC

我記得你之前有隻重倉股8蚊唔係升到30蚊咩

Got it, thanks宥巴

我淨係買正股，到依家都唔敢買期權，但係好似要買期權先賺得多？

開始似飛巴咁又貼倉，又以為自己睇清一切

係，不過我曾經係正股小價估輸70%先轉玩法

其實我又覺得aapl無睇得咁淡
無論係 ta 定fa去睇 aapl都唔差
要排既話

我會a=a>f>m>n>g

之前你有講GM
而家仲上唔上到$48??

呢樣無講錯晒 無人叫你淨係掛住股市
而係兩邊都要努力 你淨係努力都其實好難掂
點解小西個套咁易work? 其實都關於佢本身係高收入人士
所以佢個倉好易變大

JMIA 呢張彩票我琴日都想買

賺得多都可以輸得多

咁其實仲有咩策略?

係囉宥巴係咪有玩option 好叻仔 大過你都自愧弗如

食返餐好啲就覺得有錢賺都好開心

"訂閱我嘅會員"

Ching 記錯人啦

冇重倉過

三叔事件

同你一樣係學生
覺得而家自己賺緊錢只係大市好
唔識睇幾時係高位幾時放
借孖展撞正回調 人生online就玩完

都係果句，自己去睇搵值得推介人嘅書，當中你就會學到好多嘢㗎啦

宥巴介唔介意share下睇開咩書

唔係all in option 點會有咁既回報

仲要近末日

因為我入重倉嗰啲呢排已經跌咗好多，幾percent頂得住，反正兩年唔開。兩年後到目標價就得

一gap up 我就可以清埋d call

宥巴真心勁

均價22蚊揸緊
想放半倉

你最叻係 無再賭落去 買曬優質股 之後SH

就算個市大回都好 你個堆股都會升返

No la，SH就得，我買嗰幾隻兩年後全部有個目標價。短期波動由佢啦

馬騮巴
放咗一股

Next Facebook for me

宥巴好humble
小妹想幫你

留名學野
想搵多少少錢

Aal值得商榷，其他冇問題

學生先無事，老破幾年後又黎過，大把時間追。相反我呢d中坑就無咩時間追，要保守d

早幾年開始興bitcoin 個啲已經想買, 但到依家都未睇得明點樣自己買黎又唔係食個啲10%~20% charge

佢之前tsla call 執唔少 最多咪打個和...

巴打點玩到咁大個倉

點解要同時買arkk同arkg?

理論上係咁
真係破左又另一種感受

PLTR好似玩得太保守
開左22年 20，30蚊call都到哂價

想通了 要痾煙option

星期五入貨

Comm冇留意喎但如果*大戶*真係入咗好多option，但升得一蚊。一係壓彈弓；一係冇散戶玩升唔起

我都開翻啲call先

你望下宥巴，再睇返我，根本不值一提

講呢啲，試吓去咩都睇吓先啦

間野仲蝕緊錢
有呢個隱憂

廢老倉目標價係幾多

午安

準備去cwb 誠品cow你

無巴無事嘛？

拜登概念股

宥巴癲到
曾經諗過你有無吹水。你一貼倉即刻收我皮

你就錢搵錢 我就on99 幾次大牛都miss晒
以後跟你搵食

聽日無市

清會唔會set止賺位㗎？

追成朝post， 唯一後悔係點解唔早少少學玩美股

咪升緊囉

一樣
每個月都喺度等回調位月供

跟屌女

SH派

連升左超過成個禮拜，唞啖氣都要。
目標不變，佢買車仲多過tsla,中國國內ev佔比又係最大。俾人重新估值只係時間問題，如果唔係琴日Nkla果黑天鵝果日應該到咗

錯， 係點解我大學冇識到宥巴呢啲人

真, 贏錢輸錢都係好事黎
少錢輸一輸 拎經驗 到出黎做野以後大錢唔洗輸咁多
贏錢就最好啦

一定有
你點炒波段都好 唔玩option都無可能賺到咁多倍
何況炒波段某程度上仲難玩過option
係風險低d

有玩option

呢個係$1800美個倉???

SAAS 十間九間蝕 ddog snow ayx
自己做開data 知道big data個trend勢在必得

所以市場上先會有呢句說話：識賣先係高手

玩得耐唔代表玩得好
近一年見到一堆新巴打好成功

咩都睇，冇book list

你係2萬鎂變100萬鎂？

爆買日買左call=數錢

佢上邊貼左倉啦 at least 70萬美金倉

飛巴苦口婆心地勸道好多次，最後都係跟咗

早知放埋啲爛果call
又變廢紙啦

Fuzzy word only 我覺得實際賺唔到大錢

點睇你坐沉左我隻赤城apple加賀nvda

起碼學多樣 加 遠離垃圾港股

用咗幾耐時間? 係唔係3月嗰水操作得勁?

正股SH真係唔會輸。我幾個月前輸70%嗰陣就係買咗sunw加啲apps死晒果日，豬到死。

跟住呢幾日睇返sunw又上返果個位。如果嗰陣冇亂咁止蝕，兩個月時間仲可以有少少賺下

駁吾刀

準備開call

又扮女人

之前炒港女option 執到幾千銀 賺餐飯

利申 1千蚊本

因為我都係買12月到期既option小注玩下
咁睇黎可以hold到$48先放

有d痛心石囝
坐tan都贏700鎂

28 未日call pltr strike price

我都想跳樓謝罪 依輪買乜柒都滾大一倍身家
係call左依兩隻柒野

反而想知你D OPTION 係遠同末日

唔跟option，可以跟正股。一樣會升嘅

你唔call我穿ath好重nvda

Option過關

Call tech 放過夜，第二日pre market 出疫苗就玩撚完

小西巴係咪仲aapl, Tsla同nvda 呀？

我係玩港股輸到轉美股

航空股呢排抄得太勁，就算唔big short都會回。始終佢哋基本面根本支持唔到

巴打 用開邊隻野睇 option flow/大户建倍？

求指教

屌女巴今年賺幾多 %

真絲

我應該7成正, 3成option 試下

港股已經爛晒

印咁多都仲係平手

咁我都安心啲
依家主要se pins tdoc 想入埋sq

兩年後
Pton 睇200
Pins 睇150
SE 300
SQ 350
Tsla 650
TTD 1200

個倉應該Double到掛

無5000% 不值一提

我直情覺得SQ下年就350

你tsla. Call神操作

有 50% 已經過到飛巴標準啦

1800挑戰計劃會

呢啲玩法已經熟曬手了

跟下先

Aapl

繼續brbr

係吖

屌女巴你都唔弱
開市tsla call 跟住執幾萬鎂

咁淨係貼1800嗰個啦以後

Tsla睇咁低？

係不過其中400k攞咗去做其他嘢

你大倉係咪決心唔做買賣

流入流出睇牛牛個個work!?

比特幣突急挫至近１７５００美元水平，現跌近７％

一個月多幾日左右，snap er開始

Sq仆乖了

哭撚左，睇番最錯係3月put完無反手

我諗應該過既

6月玩到依家 唔過係有少少離譜

慢慢嚟啦，呢啲股係等俾人發掘姐，好似之前推薦個ostk咁

而家咪一樣大把人炒起

契母都話sq睇350

最錯係接左波音飛刀

未日

美元升
vix抽上
美股放煙花
連郡哭喪

巴打指點下迷津

你唔係沽緊指數咩

All in arkk 睇黎都唔錯

Traceoption

Vix 都相對係牛市低位 星期五可能炸

仲有堆正股同大家齊上齊落

比啲時間佢地

下季sq都上到300蚊

唔緊要啦我俾多啲時間佢，我唔介意賺多啲

要回都係回少少
疫苗出又會炒高2-30%

之後先會big short
有貨都係建議再坐下先

等緊機會上返車

OK啦，我對佢冇咩期望，之前啱玩美股豬太多錢係佢身上

係，可能得閒po下，幫大家說明SH嘅重要性

我記得2月big short之前
係屌人傻仔買正股 唔買call

想星期五Ching chong

巴打想問下你預期跌市跌大概幾耐
新手想知咩位入市

唔使下下賺盡既，夠咪俾其他人賺下LOR

可以咁講